有無人結婚無幾耐已經好後悔，想離婚

結左婚兩年，同住左年半，但生活已經變得好平淡
有時係到諗自己仲係好後生，三十未夠，點解咁早要將自己困住

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

巴定絲
男既仆街女既on9
接受or出軌 完

係男定女有咩分別

其實冇 都係高估左自己

點解話困住左既

冇心理準備就咪撚結婚
乜撚嘢困住咗，其實咪即係未玩夠

之前同而家相處有冇咩唔同

拍咗幾耐先結？結之前有冇同居？

好奇問下

巴打接受啦，你再搵第個耐左都係咁
過來人，不斷循環...

係男／女都係仆街黎

唔想對住同一個人過一世好心咪撚結婚

我以為自己出post

記唔記得結婚果陣係牧師面前講過啲咩

出去玩有咁開心咩
拍拖拍得耐咪又係平淡

笑死 樓豬本來就係弱雞beta男 又要扮大Dee 自己on99 or 畀蛇蠍西呃撚左結婚就怨天尤人 樓豬
，既然敝人有緣目及此Post，贈你四字真言： 與人無尤

真男人類似係台灣/日韓仔靠既係信念就可以令到d女洪流瀑布 死心塌地 根本唔需要主動求婚或者好想結婚
反之係香港充斥住一堆無撚用既弱雞廢柴beta男主動詭地餵豬乸式求婚 然之後畀條女用蛇閪鎖鏈袋 好似死神條鏈咁鏈撚住個春袋 離婚再分你一半身家 萬劫不復 畀你搵幾多錢都無撚用啦

好撚好笑

結多幾次囉

不知幾羨慕人地早婚
利申：做唔到

而家變左屋企人， 日日都番工，食飯，訓覺，不停loop

有得揀我會一世都唔結婚

唔結婚就唔駛 loop?

拍左七年，結婚之前無同居

證明結婚唔啱你

未有小朋友啫有咗就另一個階段
如果唔打算生，根本就唔需要結婚

冇同居過唔怪得之

結左先知拍拖同結婚係兩回事，拍拖夜晚就各自番屋企之後就好自由，結婚後同住就好似日日俾人mon 住，睇黎我都係適合獨居

如果唔洗啪啪啪都會生到小朋友，我諗我仲有機會有既

自由一個生活就可以隨意好多，唔洗放工就一定要番屋企食飯，就算唔番屋企都無問題，星期六日去邊又要講低

咩人先岩結婚？

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

責任呢D野廿零歲識條鐵咩，尻痕想屌其他女就認啦

慢慢就慣嫁啦，生活邊有咁多刺激

咁你做乜野結婚
真係好想真心問一句

下，未結婚之前，你心目中婚後生活是怎麼樣的？ 是自由自在嗎？

我未聽過有人為左尋求刺激而結婚。

一般而言，想安穩的人。
利申：結婚五年，唔覺得悶

三十歲未到就叫人接受生活冇乜激情又真係難咗啲嘅

Sad but true

你都on99既 結婚前冇諗過既咩？
未玩夠就未玩夠啦
困住 困你老母
搵個大陸情婦囉

出事通常係價值觀/對婚姻的期望有落差。
同居可預示相處的問題，但結婚仲有好多野要夾。

你有比人mon住既感覺已經唔正常啦

想穩定日日放工返屋企等訓教的人 會好安於家庭生活

如果你好多興趣 同活動, 一星期有3-4日都11/12點先返屋企
當然有衝突，但係咁樣應該連當初拍拖的時間都無

生小朋友

仲有無做愛

你已經唔想啪啪啪？

比人mon住即係 顯示有一方施壓

可能每件事都要解釋 ???

點解依家先返
去左邊
返來淨係打機/睇電視

細水長流
好好珍惜啦

接受/離婚

就唔會係出軌囉，害尻人

困獸28

樓主好似30都未夠

好老實
30歲人之前 應該多D 同老友去玩去下旅行
當其中一個生左仔 就一定會離開果個老友 group一段時間

有無得吊先？ 我有Dfriend一結婚條女就收埋塊野吾俾插，結果一年就離婚

對家唔比啪掛
通常上得黎講都係關對家唔啪事

挑
不如直接認未玩夠啦
講乜春話拍拖各自歸家好自由
而家俾人mon住
結左婚
你有幾努力維持返拍拖時嘅情趣先
一隻手拍唔響嘅
你就乜柒都唔做
又想出去玩
害9死對方

樓主on9 到你老左就知 到時病左瓜左喺屋企都冇人知

佢都on9
平唔平淡其實都係雙方所做
為落少少功夫
咪無咁平淡
情趣嘅野
要製造架麻
個天跌落黎咩
拍拖時就做乜都得
結左婚就話平淡
樓主真係一個仆街

好正常
我同條女同居左2年
都偷食左10幾次
有時真係冇辦法
忍唔到

我25歲結婚
今年第9年
有個女
但都唔覺悶
樓主自己身痕未玩夠
就大條道理話平淡好悶
正一食屎狗

細水長流呀

好嘅女仔結完婚同你安安穩穩生活你又唔鐘意
咁俾幾頂綠帽你戴好未? 夠刺激未?
都痴撚線嘅, 未玩夠就咪撚害人喇

樓主呢類人
唔好害左個小朋友啦

true

如果條女係ok，只係唔習慣
忍一年半載就開始慣了

咩係beta男？

戇鳩，比生命一個機會去發展吖。

做人輸打贏要嘅咩？比手好牌你又點，你唔見街度有好多敗家仔嘅咩！

請珍惜

廢文拉

講就係 事實上幾多人做到

29
同居一年 結婚半年
每日放工買餸煮飯洗碗
唔覺得被困住

我見最多用細路維持婚姻
男同女各有各玩
個細路就掟左去俾老一輩人手上照顧
由細到大毫無家庭溫暖
或者後父後母唔好嘅對待
婚姻係要兩公婆去維持
唔係生個細路去維持

唔好諗到年齡係本錢 可能早死呢

出去溝女啦
男人識番屋企就得

或者人哋連結婚都係一個手段呢！

😂 咁似uwant discuss果d cm

都結婚仲講刺激定平淡

就黎有做潮文既潛力

既然搵到想要既另一半
早啲同自己鐘意既人組織家庭 點解唔好

利申：身邊好多人24-26已經結婚

講咗咁耐，都剩係講啲生活既問題
咁感情上呢？覺得自己仲需唔需要另一半？係想一齊但分開住，抑或直頭唔想再喺埋一齊？

其實我覺得如果兩個人夠親密(情感上)，同時又俾到大家適度自由，一齊住應該係開心啲……(?)

我都講事實啫你咁講冇得講㗎喎，正如你叫個十幾歲嘅細路去思考人生意義，因為人生苦短，大多數嘅細路都做唔到啦

聽過好多30前結婚既好多都有後悔,同過多幾年都係出黎偷食
不論男女

呢個年代早過30結婚係戇鳩
以前無接觸咁多外面世界同人
d人無乜選擇先會好早認定另一半

呢個都係一個主要既原因，而家佢係屋企都係放工番黎食飯睇電視沖涼訓覺。 家務唔點做，飯又唔煮，我成日叫佢同一齊落街做下運動都唔郁，佢寧願睇電視。結果就我自己去。同結婚前係兩個樣，好彩既係仲未有小朋友，有咩事都係兩個人之間就解決到

樓主on9 唔洗理

台韓d飛機文都好信
香港d仔應該普遍都高質過台韓仔
睇少d韓劇啦

自己未玩夠都未撚害人啦

為咩出軌？對方唔俾啪？定生活太悶尋求刺激？

好睇你同你伴侶當係一個儀式，定係一個承諾
有 d人得到呢個肯定會安心 d 而煩少 d
而你為左煩少 d就會肯去 commit

屌好驚係到見到未來既自己
FG左一兩年
同女朋友拍左差唔多四年
但生活已經開始好平淡咁 可能因為我地兩個都唔係多野講既人
平時text都唔係傾到好多句
都唔知應該話係大家開始覺得悶呀 定還是平淡是福好
拍左四年未結婚已經係咁 唔敢想像結左婚日日對會點
有時會諗我份人咁靜係唔係唔岩拍拖 不如自己一個算

聽講話結左婚有左小朋友兩公婆生活就唔會悶
因為根本唔得閒嫌悶
研究點照顧點教個小朋友都有一大堆野傾
雙方會多左好多話題
利申 都係聽身邊大過我既朋友講

我都想知

抵死
無撚腦

咁自問我覺得佢性格都幾好 都算係好女仔
樣同身材正常
我又無諗住因為咁而同佢分手
不過係好驚時間耐左 大家會覺得已經好悶厭左咁
一係就無動力維繫落去
一係就偷偷地出去玩 呃住另一半

因為進入另一個stage，淨係產前都有堆嘢要兩公婆一齊做
產後又要湊仔，衣食住行，到兩歲又要準備報名返學
不過當然，多咗話題亦會多咗磨擦

曾經 我都以為只系簽個名 同居搵錢返家咁簡單，唉。。。。

相處好 同住難

而家咁多小朋友無家可歸，收服一個先

hi
鬼王

請教下呢到結左婚既巴打
如果拍拖個陣同條女已經好似好悶咁
係唔係好難行落去 結到婚都會好辛苦
雖然條女口講唔介意

樓主正仆街

想屌其他女

你唔煮?
運動自己做囉

八卦問句 偷食之前係做好左比人發現既話就分手既覺悟?

咁想問下要點先唔平淡

其實你係咪未玩夠？定本身鐘意自由啲
我同bf拍拖三個月後同居
到而家都就兩年都冇呢種感覺

咁結婚就係咁樣架啦
同埋拍左咁多年拖 唔通仲期望每日都好激情咩
悶既咪生個小朋友 咁樣大家都有個寄托
又唔洗離婚出軌既 另一半會好傷心

黑警都唔記得自己畢業果段誓辭啦

係咪連啪啪啪都唔想了？

之前立場咪有訪問過個黑警話誓詞第一句係要做政府走狗

屌香港生活係咁架啦 你就算唔結婚都係一9樣
只係變左 番工 食飯 打飛機 訓教 不停loop

我唔撚明

點解結左婚就會變

咁你咪講清楚你想點撚樣

鐘意自由

二個人之間互相理解 尊重

一樣可以有自由

屌你我三歲開始就已經唔係開學返屋企日日食飯

唔通我老豆老母又冇結婚？

你大可以同你老公講你想點

大家咪講掂佢

好過第日你比人發現你出軌離婚

星期六日去邊到...呢樣就唔係好過分姐

拍拖都會問啦

所以其實我諗好多情侶根本問題就係結左婚之後懶左
覺得好似完成左責任 比左個名份對方 好似無左寄託咁
諗住平平穩穩就咁過埋下半世就算
加上時間耐左感覺自然淡 呢個都係正常現象

你係咪大將軍

真
點都要30歲之後先結婚
希望老母唔好成日催

唔係好明 咁佢又mon住你啲咩
家務咪大家一齊傾下邊個做

同個鬼妹拍左7年，同居左6年。剛剛散左。情況同你差唔多。係冇結婚啫

你問我答，但唔妹問唔認真既問題呀

我26，佢28
一齊左之後冇幾耐就同居

但用左4、5年時間先睇得出兩個人性格唔夾，言語障礙（佢同我屋企人/朋友）都非常大問題。

但都拖拖拉拉分手兩年先分到

點解？因為同居左，就好似黑洞咁。一舒服就唔想變唔想跳出comfort zone

人就係咁，we tend to resist changes，any sort of changes.

生個仔玩下

未玩夠咪講未玩夠囉 乜野叫困難左 結婚唔諗清楚

平淡是福

好多人結左婚都會後悔
試下偷食會好d

氣候嚟，九十後好多廿五六歲就結緍，

只要friend 裡面有一、兩pair求咗/結咗，

就會覺得未求/結嘅自己好似遲咗

就會成為風氣。

其實個人都未定性。

除咗相處問題，仲有經濟問題

層樓父母俾左首期都要供㗎

咁你係咪真男人？

agger 樓主呢d人真係害人害己

經驗之談

屌點解我未結婚都比女朋友管住哂
日日都話要出街 其實放工好撚攰想早d返屋企打下機就問係咪唔愛我啦 係咪唔想一齊啦

selfish ghost

我都覺得未結婚會開心d...但依家唔係唔開心，係唔同既開心

想擺脫佢 想識第二個 可能你厭左
好睇大家點相處同感覺
有啲人真係對住對方一排就嫌棄佢又後悔一齊
可能你結得太快 一係冇婚前同居培養感情了解大家
有啲人就日日都咁sweet

仔女都未有

問題係而家佢自己頂唔順又唔撚講

你女唔洗返工?????
定份工唔需要用神 所以放工先最精神

重新溝過對方

強制插入law

冇心就唔好阻人幸福

結左婚，因為已經唔需要調情，所以情感指數會隨時間每況愈下。兩老婆就係要搞d新野玩，或者提升雙方生活質素去平衡返。

搵d雙方都有興趣嘅活動，行山、打波、整蛋糕，甚至開房扑野都得，總之兩老婆得閒搵d野搞。每日都對住同一事物，一定會悶，呢樣野係定律。

有左小朋友之後，就唔洗擔心呢個問題，因為兩老婆根本唔會再有時間同心機去照顧彼此嘅情感需要，因為淨係睇住個小朋友已經夠你玩。

再唔係，搵下d課外活動做囉，發洩完d'精'力，最緊要識得返屋企，咁大個人自己識諗啦。

咁你想佢一齊睇咪出聲囉 佢唔想阻住你姐下話

結婚唔係要揾一個跟你精彩的人，除非你已經有足夠的財力去精彩一生。
結婚係應該揾一個悶悶地都可以對一世嘅人，間中做 d低能事你串下我我串下你咁。

聽落，你 perform 唔到做佢老公的要求，佢就以拒絕你的性要求作出報復。
會唔會同佢傾下，其實佢想要一個點樣的你？

港男高質 笑撚死 香港一向女權當道 充斥住一堆毒撚無女 成個社會污煙漳氣盞樂崩壞做曬兵同好人 拍到拖既 9成唔係14巴渣撚就係春麗18腳既亡魂 爭在被食住既程度係高定低 真係屌你呢條弱雞廢柴beta渣撚男都廢撚柒事 繼續做兵做好人啦 睇下你幾時被帽事既

唔好害人d仔女啦

唔認同 有小朋友之後仲煩 多左嘈交

比較想知點解你會咁諗
拎兩個例子就當全部都係
你不如拎兩個港女大波妹做例子之後話全部港女都大波
物以類聚人以群分
閣下嘅圈子

無錯 物以類聚人以群分 你呢d弱雞beta男咪繼續群堆D學術性毒撚 好男人病毒黨 對我地呢邊係無咩損失 仲好歡迎你地繼續捍衛住你地既理念

佢份工勁輕鬆 相反我勁多野做

屌你呢d女都忍到 睇字都覺得好煩

諗清楚 係離就快 唔好拖

精你老母 賤人

港男係好，
只不過道高一尺，魔高一仗，
港女係屌打亞洲女性，
所以港男拍係港女身邊都會輸蝕，
但明明兩者都係高質。

浮氣人妻中出連發

好心啦

比人屌份人悶, 冇諗頭, 冇驚喜
拍拖到結婚, 間唔中就會比人屌
可能怨氣累積落黎, 而家仲愈屌愈勁, 灰到